大家著到一對鞋幾蝕先會Dom?

鞋底穿左入水

穿左先dum

但啲鞋唔穿都入水架喎

你係講緊鞋底?
我淨係試過腳趾尾插穿個網面